# Chinese translations for CNProg.com
# Copyright (C) 2009
# This file is distributed under the same license as the CNPROG package.
# Mike Chen <chagel@gmail.com>, 2009.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-07-09 15:42+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: settings.py:12
msgid "account/"
msgstr ""

#: settings.py:12 django_authopenid/urls.py:9 django_authopenid/urls.py:11
msgid "signin/"
msgstr ""

#: django_authopenid/forms.py:67 django_authopenid/views.py:93
msgid "i-names are not supported"
msgstr "i-names不支持。"

#: django_authopenid/forms.py:102 django_authopenid/forms.py:207
msgid ""
"Usernames can only contain                     letters, numbers and "
"underscores"
msgstr "用户名格式有误。只有字母，数字和下划线是允许的。"

#: django_authopenid/forms.py:109
msgid ""
"This username does not exist                     in our database. Please "
"choose another."
msgstr "用户名不存在。请重新输入。"

#: django_authopenid/forms.py:126 django_authopenid/forms.py:231
msgid ""
"Please enter a valid                     username and password. Note that "
"both fields are                     case-sensitive."
msgstr "请输入用户名和密码。注意区分大小写。"

#: django_authopenid/forms.py:130 django_authopenid/forms.py:235
msgid "This account is inactive."
msgstr "用户已冻结。"

#: django_authopenid/forms.py:184
msgid ""
"This email is already                 registered in our database. Please "
"choose another."
msgstr "电子邮件已被注册。请使用一个新的邮件地址。"

#: django_authopenid/forms.py:214
msgid ""
"This username don't exist.                         Please choose another."
msgstr "用户名不存在"

#: django_authopenid/forms.py:330
msgid ""
"Old password is incorrect.                     Please enter the correct "
"password."
msgstr "旧密码错误。"

#: django_authopenid/forms.py:342
msgid "new passwords do not match"
msgstr "新密码不匹配"

#: django_authopenid/forms.py:434
msgid "Incorrect username."
msgstr "用户名不正确"

#: django_authopenid/urls.py:10
msgid "signout/"
msgstr ""

#: django_authopenid/urls.py:11
msgid "complete/"
msgstr ""

#: django_authopenid/urls.py:13
msgid "register/"
msgstr ""

#: django_authopenid/urls.py:14
msgid "signup/"
msgstr ""

#: django_authopenid/urls.py:16
msgid "sendpw/"
msgstr ""

#: django_authopenid/urls.py:26
msgid "delete/"
msgstr ""

#: django_authopenid/views.py:99
#, python-format
msgid "非法OpenID地址： %s"
msgstr ""

#: django_authopenid/views.py:366 templates/index.html:78
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: django_authopenid/views.py:456
msgid "Password changed."
msgstr "密码已更新。"

#: django_authopenid/views.py:488
msgid "Email changed."
msgstr "邮件地址已更新。"

#: django_authopenid/views.py:519 django_authopenid/views.py:671
#, python-format
msgid "No OpenID %s found associated in our database"
msgstr "该OpenID %s 不在系统中。"

#: django_authopenid/views.py:523 django_authopenid/views.py:678
#, python-format
msgid "The OpenID %s isn't associated to current user logged in"
msgstr "OpenID %s 没有和当前登录用户绑定。"

#: django_authopenid/views.py:531
msgid "Email Changed."
msgstr "邮件地址已更新。"

#: django_authopenid/views.py:606
msgid "This OpenID is already associated with another account."
msgstr "这个OpenID已经绑定到另外一个帐号。"

#: django_authopenid/views.py:611
#, python-format
msgid "OpenID %s is now associated with your account."
msgstr "OpenID %s 已经绑定到您的帐号。"

#: django_authopenid/views.py:681
msgid "Account deleted."
msgstr "帐号已删除。"

#: django_authopenid/views.py:721
msgid "Request for new password"
msgstr "找回密码"

#: django_authopenid/views.py:734
msgid "A new password has been sent to your email address."
msgstr "新的密码已经发送到您的邮件帐号。"

#: django_authopenid/views.py:764
#, python-format
msgid ""
"Could not change password. Confirmation key '%s'                is not "
"registered."
msgstr "不能修改密码。确认信息 '%s' 有误。"

#: django_authopenid/views.py:773
msgid ""
"Can not change password. User don't exist anymore                 in our "
"database."
msgstr "不能修改密码。用户帐号不存在。"

#: django_authopenid/views.py:782
#, python-format
msgid "Password changed for %s. You may now sign in."
msgstr "帐号 %s 的密码已经修改。您现在可以用它来登录。"

#: forum/user.py:17
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: forum/user.py:18
msgid "User overview"
msgstr "用户概览"

#: forum/user.py:19
msgid "Overview - User Profile"
msgstr "概览-用户资料"

#: forum/user.py:25
msgid "Recent"
msgstr "最近活动"

#: forum/user.py:26
msgid "Recent activities"
msgstr "用户最近活动情况"

#: forum/user.py:27
msgid "Recent - User Profile"
msgstr "最近活动-用户资料"

#: forum/user.py:34
msgid "Response"
msgstr "回应"

#: forum/user.py:35
msgid "Responses from others"
msgstr "其他用户的回答和评论"

#: forum/user.py:36
msgid "Response - User Profile"
msgstr "回应-用户资料"

#: forum/user.py:43
msgid "Reputation"
msgstr "积分"

#: forum/user.py:44
msgid "Community reputation"
msgstr "社区积分"

#: forum/user.py:45
msgid "Reputation - User Profile"
msgstr "积分-用户资料"

#: forum/user.py:51
msgid "Favorites"
msgstr "收藏"

#: forum/user.py:52
msgid "User's favorite questions"
msgstr "用户收藏的问题"

#: forum/user.py:53
msgid "Favorites - User Profile"
msgstr "收藏-用户资料"

#: forum/user.py:60 templates/index.html:46
msgid "Votes"
msgstr "投票"

#: forum/user.py:61
msgid "Votes history"
msgstr "用户投票历史"

#: forum/user.py:62
msgid "Votes - User Profile"
msgstr "投票-用户资料"

#: forum/user.py:69
msgid "Preferences"
msgstr "设置"

#: forum/user.py:70
msgid "User preferences"
msgstr "用户参数设置"

#: forum/user.py:71
msgid "Preferences - User Profile"
msgstr "设置-用户资料"

#: templates/badges.html:5 templates/badges.html.py:16
#: templates/header.html:31
msgid "Badges"
msgstr "奖牌榜"

#: templates/base.html:53 templates/base_content.html:52
msgid "Congratulations! You have new badges: "
msgstr "恭喜您被授予奖牌："

#: templates/base.html:54 templates/base_content.html:53
msgid "go to see"
msgstr "查看"

#: templates/base.html:55 templates/base_content.html:54
#: templates/header.html:35
msgid "Profile"
msgstr "我的资料"

#: templates/footer.html:5 templates/header.html:10 templates/index.html:81
msgid "About us"
msgstr "关于我们"

#: templates/footer.html:6 templates/header.html:11
msgid "faq"
msgstr "常见问题"

#: templates/footer.html:8
msgid "Contact"
msgstr "联系我们"

#: templates/footer.html:9
msgid "Privacy"
msgstr "隐私政策"

#: templates/footer.html:10
msgid "Feedback"
msgstr "用户反馈"

#: templates/header.html:6 templates/logout.html:5 templates/logout.html.py:16
msgid "Logout"
msgstr "退出登录"

#: templates/header.html:8
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/header.html:21
msgid "link to homepage"
msgstr "返回首页"

#: templates/header.html:27 templates/header.html.py:56
#: templates/index.html:21
msgid "Questions"
msgstr "问题"

#: templates/header.html:28 templates/header.html.py:57
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: templates/header.html:29 templates/header.html.py:58
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: templates/header.html:30
msgid "Books"
msgstr "读书"

#: templates/header.html:32
msgid "Unanswered"
msgstr "没有回答的问题"

#: templates/header.html:38
msgid "Ask a question"
msgstr "我要提问"

#: templates/header.html:53
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/index.html:6
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates/index.html:23
msgid "Newest updated questions"
msgstr "最新更新的问题"

#: templates/index.html:23
msgid "Newest"
msgstr "最新问题"

#: templates/index.html:24
msgid "Questions with most answers"
msgstr "被回复最多的问题"

#: templates/index.html:24
msgid "Hottest"
msgstr "最热问题"

#: templates/index.html:25
msgid "Questions with most votes"
msgstr "被投票最多的问题"

#: templates/index.html:25
msgid "Best"
msgstr "最有价值问题"

#: templates/index.html:26 templates/index.html.py:118
msgid "All questions"
msgstr "所有问题"

#: templates/index.html:26
msgid "All"
msgstr "所有问题"

#: templates/index.html:45
msgid "Answers"
msgstr "回答"

#: templates/index.html:47
msgid "Visits"
msgstr "访问"

#: templates/index.html:55
msgid "Community wiki"
msgstr "社区wiki"

#: templates/index.html:67 templates/index.html.py:91
msgid "Browse questions with tag of "
msgstr "查看所有以下主题问题："

#: templates/index.html:87
msgid "Recent tags"
msgstr "最新标签"

#: templates/index.html:94 templates/index.html.py:118
msgid "Popular tags"
msgstr "受欢迎的标签"

#: templates/index.html:98
msgid "Recent badges"
msgstr "最新奖牌"

#: templates/index.html:109
msgid "All badges"
msgstr "所有奖牌"

#: templates/index.html:113
msgid "RSS feed of recent 30 questions"
msgstr "RSS订阅最新30个问题"

#: templates/index.html:113
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅最新问题"

#: templates/index.html:118
msgid "Are you looking for more questions? Try to browse"
msgstr "在寻找更多问题吗？请查阅"

#: templates/index.html:118
msgid " or "
msgstr " 或者 "

#: templates/index.html:118
msgid ". Please help us answer "
msgstr "。请帮助我们回答"

#: templates/index.html:118
msgid "Unanswered questions"
msgstr "没有回答的问题"

#: templates/authopenid/changeemail.html:10
msgid "Account: change email"
msgstr "修改电子邮件"

#: templates/authopenid/changeemail.html:13
msgid ""
"This is where you can change the email address associated with your account. "
"Please keep this email address up to date so we can send you a password-"
"reset email if you request one."
msgstr ""
"您可以在这里修改您的电子邮件，请确保这个邮件地址有效-找回密码将发送新密码到您"
"的邮件地址。"

#: templates/authopenid/changeemail.html:15
#: templates/authopenid/changeopenid.html:13
#: templates/authopenid/changepw.html:18 templates/authopenid/delete.html:14
#: templates/authopenid/delete.html:24
msgid "Please correct errors below:"
msgstr "请改正以下错误："

#: templates/authopenid/changeemail.html:32
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: templates/authopenid/changeemail.html:33
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/authopenid/changeemail.html:35
msgid "Change email"
msgstr "修改电子邮件"

#: templates/authopenid/changeopenid.html:7
msgid "Account: change OpenID URL"
msgstr "修改OpenID地址"

#: templates/authopenid/changeopenid.html:11
msgid ""
"This is where you can change your OpenID URL. Make sure you remember it!"
msgstr "请修改您的OpenID地址，请不要忘记这个地址！"

#: templates/authopenid/changeopenid.html:28
msgid "OpenID URL:"
msgstr "OpenID地址："

#: templates/authopenid/changeopenid.html:29
msgid "Change OpenID"
msgstr "修改OpenID"

#: templates/authopenid/changepw.html:13
msgid "Account: change password"
msgstr "修改密码"

#: templates/authopenid/changepw.html:16
msgid "This is where you can change your password. Make sure you remember it!"
msgstr "请修改您的密码，切记不要忘记！"

#: templates/authopenid/changepw.html:26
msgid "Current password"
msgstr "旧密码"

#: templates/authopenid/changepw.html:27
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: templates/authopenid/changepw.html:28
msgid "New password again"
msgstr "重复密码"

#: templates/authopenid/changepw.html:29
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: templates/authopenid/delete.html:8
msgid "Account: delete account"
msgstr "删除帐号"

#: templates/authopenid/delete.html:12
msgid ""
"Note: After deleting your account, anyone will be able to register this "
"username."
msgstr "注意：删除您的帐号后，任何其他人可以再注册这个帐号。"

#: templates/authopenid/delete.html:16
msgid "Check confirm box, if you want delete your account."
msgstr "如果确定删除，请选中多选框。"

#: templates/authopenid/delete.html:19
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: templates/authopenid/delete.html:31
msgid "I am sure I want to delete my account."
msgstr "我确认要删除这个帐号。"

#: templates/authopenid/delete.html:32
msgid "Password/OpenID URL"
msgstr "密码/OpenID地址"

#: templates/authopenid/delete.html:32
msgid "(required for your security)"
msgstr "（必需）"

#: templates/authopenid/delete.html:34
msgid "Delete account permanently"
msgstr "永久删除帐号"

#: templates/authopenid/settings.html:29
msgid "Give your  account a new password."
msgstr "修改密码"

#: templates/authopenid/settings.html:31
msgid "Add or update the email address associated with your account."
msgstr "添加或者更新您的邮件地址。"

#: templates/authopenid/settings.html:34
msgid "Change openid associated to your account"
msgstr "修改和你帐号绑定的OpenID地址"

#: templates/authopenid/settings.html:38
msgid "Erase your username and all your data from website"
msgstr "删除您的帐号和所有内容"

#, fuzzy
#~ msgid "Badges "
#~ msgstr "奖牌列表"

#~ msgid ""
#~ "This username is already                 taken. Please choose another."
#~ msgstr "用户名已经被注册，请选用一个新的帐号。"

#~ msgid "Your OpenID is verified! "
#~ msgstr "您的OpenID帐号已经验证通过"

#~ msgid "Associate your OpenID"
#~ msgstr "绑定您的OpenID"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "\t<p>If you're joining <strong>Sitename</strong>, associate your OpenID "
#~ "with a new account. If you're already a member, associate with your "
#~ "existing account.</p>\n"
#~ "\t"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "\t<p>输入您的新帐号或者指定已经存在的帐号。</p>\n"
#~ "\t"

#~ msgid "A new account"
#~ msgstr "新帐号"

#~ msgid "An exisiting account"
#~ msgstr "已经存在的帐号"

#~ msgid "Account: Send a new password"
#~ msgstr "发送一个新的密码"

#~ msgid ""
#~ "Lost your password ? Here you can ask to reset your password. Enter the "
#~ "username you use  and you will get a confirmation email with your new "
#~ "password. This new password will be activated only after you have clicked "
#~ "on the link in the email."
#~ msgstr ""
#~ "丢失了您的密码？你可以在这里重设密码。输入用户名你会收到新的密码的邮件。密"
#~ "码只有您在激活邮件中的链接才会被激活。"

#~ msgid "Send new password"
#~ msgstr "发送新密码"
